喺強國中国，慶祝個生日都威撚過人，要震驚七十億人！

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？